如果你係其中一個電影中既英雄，你希望係邊個？

Marvel又好DC又好
James Bond都好

我希望我係Professor X
用腦電波將所有藍屍一齊變哂前線勇武殺龍巴絲

我就係想睇下當全人類都反呢個極權既時候
最後極權都要跪低既過程

joker

小熊維尼

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

夜神月算唔算

一拳超人出電影未？

batman
純粹因為有錢

佢係一個普通人。任何人都可以變成Joker

當然算，仲要係一個好正既答案

One punch man
你搞到啲超市唔開門冇得買餸，你睇下埼玉會唔會同你死過？

給我雷神之錘就夠了

比卡比卡。

殺晒黑警全家

Punisher

Thanos

無限寶石已齊版